【學術研究】點解支那特別多人玩女裝偽娘?

網上東亞嘅女裝偽娘撚
兩成臺仔，三成㗎仔，剩低五成就係支那仔
有啲支那仔仲會食藥打針叫自己「藥娘」
甚至話自己「mtf跨性別」

上網google咗下
原來支那有唔少玩跨性別嘅論壇同網站
甚至嗰啲咩微博、百度、bilibili上都有組織
而且普遍都受人支持
反而臺灣日本冇咩呢啲嘢

點解支那仔特別中意女裝?

我入到嚟......

支那女人 係網上貼兩張鹹相
做下帶貨 就搵到錢 社會地位高幾多
咁點解唔扮女人

比例上叫係咁啦，計支那上到網嘅人口

因為支那男多女少?

好似啲鬥魚同賓賓會變性咁

咩係鬥魚?

因為好多自己住
唔使俾老母屌

兩條擺埋一齊會打交果種？

台灣日本冇乜？
師兄你有冇上Twitter睇過？

香港都大把啦

俄羅斯都大把喎

咪話兩成臺仔，三成㗎仔囉...

支那咁多人，你計人頭咩都多啦

咁你後面又話「反而台灣日本冇乜依啲嘢」

I meant「跨性別嘅論壇同網站」
不過可能有我唔知喇, 9up only

0正評..

因為支那人蠢，重P 既相都有人課金，入個wechat谷都要收人錢，比你你都做啦。

因為支那本身人多啫

因為支那男多女少

某國人多啫
比例上嚟講應該日本最多